如果係藍絲我唔會理，黃絲居然介紹深圳美食外賣到香港

So?
批都批左藍屍先
飲食好難避支那材料
你都係飲緊支那東江水

拉

痴撚線

但係直程係支那買落來一蚊都冇入黃圈wo

咁又未必，可能送貨嗰個係黃